李慧詩宿敵脊椎受傷 終身癱瘓

香港「牛下女車神」李慧詩在奧運賽場宿敵，德國「女警」禾姬今年6月在訓練期間遭遇嚴重意外，導致胸椎第7節斷裂，經過多次手術治療，禾姬總算保住性命，但腰部以下再無知覺，坐在輪椅上接受訪問嘅禾姬表示：「我已無法再走路！」

擁有兩面奧運金牌及11項世界冠軍嘅禾姬，是李慧詩兩個主項爭先賽及競輪賽宿敵，但一次意外令她以後無法再比賽，據報道，禾姬於6在科特布斯一次訓練，以時速60公里撞向另一正在練習車手，受傷後禾姬下半身已失去知覺：「我趟在地上，有人拿着我對鞋，但我感覺不到有人幫我除鞋，當時我意識到甚麼。」

遭逢巨變，禾姬仍然硬淨：「我還在，我很好，我已不能再走路，這是無法改變，你愈快接受這事實，就愈能夠處理好往後生活。」

住德國，無事既

強國或香港的話，就擔心了

好慘....
最高跌到最低

由運動員到行都唔行得

好慘

先27歲

又係撞人

仲以為係李慧詩終身殘廢

運動強身健體

星期一有雲石到場，大把野做

真係人生巨變

世界頂尖運動員，變左終身癱瘓

兩年後李慧詩都33歲

李慧詩對住佢十次輸九次，都稱唔上宿敵啦

運動員最慘既事
難得佢仲咁樂觀

唯一慶幸德國人
在香港衰個地底泥

咁又唔會
如果拎過咁多榮譽
只要唔係非洲個d落後地區
下半世生活正常都唔洗憂

佢個心態

屌 google 嗰廣告

奧運銅牌都未有，理論上點會有金牌

威化餅黎

中國例外，香港我都有保留
但係中國肯定冇人理

桑蘭

下 唔撚係呀

如果真係有上帝，上帝真係擺明玩鳩佢，唔俾你死但整跛你

自膠，冇印象

好慘 ... 作為一個運動員 ... 作為一個人 ...

「我還在，我很好，我已不能再走路，這是無法改變，你愈快接受這事實，就愈能夠處理好往後生活。」

madam

on 撚 9

rip

慘

r乜撚ip

你老母就rip

以時速60公里撞向另一正在練習車手

咁另一個車手點？

成日撞人...........

咩叫奧運銅牌都未有理論上唔會有金牌 咁我想問第一次拎金牌嘅人 係咪要喺之前拎晒銅銀牌先拎得金

先唔講有無拎過銅牌

你呢個推論本身都戇撚鳩

仲以為係撞李慧詩果隻泡狗

宿乜撚野敵
人地世界冠軍識你李慧詩老鼠咩

吹奏都唔好咁支那式啦

除左身體相信對佢精神都好大打擊

屌你個標題打撚到好似李慧詩癱瘓咁

李慧詩都係世界冠軍

踩運動員踩到癲倒事實，唔係五毛就肯定係千年唔出行毒撚

很樂觀

你仿啲撚樣根本無留意場地單車賽

咪係, 佢地柒下柒下咁

吓

點會唔識，on9

我都係，嚇撚死

唔知係咪呢啲頂尖運動員，意志力特別強
希望將來醫學進步咗，佢會行得返啦

宿敵意思會唔會獲獲都過唔到佢果關既敵人

利申：文盲，唔識字

李慧詩宿敵仲以為係支那嗰條出千八婆鍾天使

中文差唔好衝出黎柒

可以拎埋殘奧冠軍了

上面啲弱智自己無知就以為人地乜都唔係
成日小人廢老廢中
其實自己仲衰過話人去包尾嗰個呀伯
外國選手受傷嘅post都可以搵野黎睇低香港人
攞回鄉證番上去把啦你地

收下把閪口啦撚樣

在荷蘭舉行的「世界場地單車錦標賽2018」，女車手李慧詩奪得凱林賽銀牌。

本港女車手李慧詩順利以小組首名躋身凱林賽，最後階段發力力壓德國車手禾歌及立陶宛古碧姬蒂等勁敵，以僅次於比利時車手迪格杜爾，成功奪得銀牌。

收皮啦五毛！

如果係香港 坐住輪椅行街仲要比人屌阻住晒

呢位ching轉風向都幾勁

唔該你呢d仆街冚家剷唔好再扮支持體育運動喇
過主喇仆街挫敗狗

幾歲？

躝啦仆街

單車世錦賽 李慧詩次名入爭先1/8賽
2017年04月13日(四) 15:59

資格賽首5名
1 莫頓（澳洲） 10秒724
2 李慧詩（香港） 10秒764
3 禾姬（德國） 10秒816
4 歌露絲（法國） 10秒826
5 古碧姬蒂（立陶宛） 10秒937

當然唔係話踩 禾高,

係屌鳩你班話 李慧詩唔夠班既垃圾柒頭

希望 日後有科技幫到佢 重新行得返

屌喇星又自like呀？
唔夠1min就有正皮咁威威呀？

冇咗傷腳可唔可以做教練?

得既

冇記錯既話岩岩個屆奧運好撚勁

梁天其真係犯左法抵比人拉

希望德國畀個教練佢做等佢冇咁慘

好在德國隊應該有保險嘅

禾歌最勁既 唔係佢本身踩得有幾快

係佢場上既意志力

佢一定可以捱過今次人生既難關

香港都有個黎志偉
運動員除左體能強，心理質素都好厲害
心態好嘅人做唔成運動員都會成功
加埋佢喺德國
真係唔洗憂

慳d喇
係度叫晒春扮晒感性咁
前幾日連場暴雨咪又係係度恥笑人地新界狗

抵! 嗰時撞人撞得咁興奮呀拿

你都弱智
李宗偉十次輸九次俾林丹，佢地唔通唔係宿敵

呢位ching轉風向都幾勁

負皮左我個d睇下條友當日幾撚搶口先喇

無錯

撞人好似係澳洲婆

同2013 年Martyn Ashton一樣都係由世界冠軍到下肢癱瘓

希望佢都可以早日back on track

舒密加

你揸GTR死左啦

仲諗住係李慧詩癱左入黎花生下

蝗國金牌要做打雜（月薪$4000）
香港金牌做高級打雜（月薪$9000）

佢應該係cy流：
冇貢獻呀你地
威化餅都食得，你嗰塊

轉戰輪椅競賽 ，我唔係無口德我覺得佢好樂觀

最高跌到最低慘啲定從來冇高過慘啲

牙耿好波

轉戰殘奧

唔好認輸

唔知佢啲對手會唔會去醫院探佢 好慘

希望可以繼續堅持落去，唔好有輕生念頭

第一眼睇標題 真係嚇死....

佢好堅強

唔洗非洲 喺支那都夠折墮 幾多運動員退役生活仲衰過乞衣 俾你見到好風光只係小數

狙擊呢d社會垃圾理應不遺餘力

Respect

好慘 佢心態真係好好

又話德國骨科世界第一嘅

好慘...

屌 以為李慧詩終身癱瘓

係大陸就算拎過奧運金牌受左傷之後要賣左個金牌同出黎乞食呀

比佢撞個個點？

好似林丹李宗偉咁，是但有個無得再打另一個拎冠軍都唔會開心

仲話電莖都係運動員
根本兩回事

咪一樣

李慧詩留下正評

自like呀嘛

笑死，講埋on9野仲要夾硬加個理論上

下次參加輪椅競速囉
咁下次李慧詩係咪冇籍口拎唔到冠軍

癱瘓呢啲嘢唔係神經科搞嘅咩

斷左神經線後只有生物複製技術可能醫得好。

啱啊

屌那星好慘呀

對李宗偉Fans黎講咪宿敵囉
對林丹fans黎講, 李係其中一個手下敗將only

個標題嚇撚死我 以為李慧詩
Btw真係好慘 無得再同李慧詩鬥

係咪好失望？

33歲仲有得去玩算好啦
要求人地拎冠軍

睇佢奧運個陣好勁

有無佢奧運連贏李慧詩兩局輕鬆取勝既片重溫

好慘但欣賞佢咁積極

好可惜

中國幾多奧運冠軍都要變袋底泥

x2

我諗運動員想堂堂正正贏佢多過咁既結局

即時想起million dollar baby……

無留意開運動都聽過佢嘅名，真係好慘

乜都rip一餐覺唔覺好on9

你都係rip多陣先啦

好彩係德國,下半世應該都可以衣食無優
換左係其他國家,應該係街邊乞食

可惜一個運動員

好堅強，加油

突然有個醫學問題想問，一個下半身癱瘓嘅人對比起一個折肢冇咗雙腳嘅病人，生理上有冇咩分別？，我就咁諗，冇咗雙腿少咗肌肉，新陣代謝會慢咗？但心臟會輕鬆咗？

等睇tvb記者問李慧詩神級問題

唔係話我黑心
但佢比賽又撞人 練習都撞人
雖然話就話撞人都係一種正確途徑嬴
但唔係高招囉 惡有惡報啫

rip李慧詩

踩單車都踩到時速60公里，勁

李宗偉係大賽必輸姐 head to head 係 12 對 28，未到十次輸九次咁誇

呢隻運動同賽車好似
炒車真係不敢想像

記得巴西奧運再斬殺兩個1，田英國選手 超強

On9東方係到幸災樂禍，當人地係假想敵
雖然人地都係踩李慧詩都有踩果幾個短途項目，但稱唔上係宿敵
人地拎過幾個世界冠軍、奧運冠軍。而老實講，係世界舞台上面，李慧詩只係二線運動員
講宿敵應該講大陸果幾個車手會貼切小小啦

連林丹都親口講過李宗偉係佢一生既對手 你係林丹fans ?

同打小人有無關係？

有話體育健康過電競，而家搞終生癱瘓

踩車最多玩到幾多歲?
下屆奧運李慧詩唔知仲keep唔keep到

好波

“It is shit, there’s no other way to put it. No matter how you package it, I can’t walk anymore.”
仲加左句
“But I believe that the sooner you accept a new situation, the sooner you learn to deal with it.”
佢心理水平有幾高 先講得出
唔好話top運動員 普通人突然行唔到都想死

佩服, 好強大

又係度廢噏

屌以為係李慧詩

佢意志力真係驚人 咁快調整到心態

佢成日同李宗偉係決賽打咪話佢一生對手囉, 唔通話佢唔係自己對手呀？
但事實一到最高榮譽之爭係咪各有勝負？ 唔好話55, 73呢, 有無？無

拿度 / 費達拿
C朗 / 美斯

呢D就真係宿敵